(求助)返學NOTEBOOK推介

7000$下,唔好太重
主要用黎文書,畫圖,
希望可以用Adobe 軟件唔會出現慢/lag既情況
真心求推薦

留名

事實係好多個用window機既 最後都換左macbook
異口同聲話佢地部window機用左一兩年就開始越黎越慢

macbook啦

Macbook用唔到bim 提提你